[多圖]NBA球員好撚型

型到仆街
希望香港既運動員 藝人 有影響力既人可以學下人地

如果kobe係到會係點

要賺人仔 不了

戇鳩，BLM喎，道德高地梗係爭住奶
跪美國旗，BLM就叻
香港問題？who fucking cares中共禁播nba?即跪最緊要有人民幣

借個位 立會事實處

Damian Lillard去整完容黎啊
唔同曬樣

係美國，做呢啲野係唔會有政府秋後封殺你
但係香港

支那封殺香港運動員，咁佢運動生涯可以完結咁濟，代價真係好大

變左melo

kayne west黎

係咩
香港嗰陣又唔見佢企出嚟
屌你咪又係賺人仔

型？火箭GM就型啦。班柒頭有著數見民主國家政府好恰就會出頭

你看過早上4點鐘的示威現場嗎？

屌美國政府唔洗成本又型

屌中國港共雖然都好型，但代價大

Btw 呢班力架偽善球星都吹奏？

仲有Kanter，榮叔

人地黑人點解要走去理你香港
你都幾撚好笑
你唔關注下鈙利亞人權問題？on99

你試吓叫佢地住底特律

邊個最型我唔知，我淨知最柒係foj

你都傻嘅
有得揀緊係同白人住啦

if you don't know now you know

香港隊長陳偉豪遊行.jpg

永遠有型

Tommy

Kanter直頭係反極權最前線

以前成日笑鳩佢d防守
點知原來防守天賦點晒落呢度

我成日都好奇
點解佢唔帶埋家人移民美國

可能屋企人真心係pro-erdogan掛

Kobe其實喺意大利長大，佢冇一般美國黑人果種文化（亦都冇咁衝動冇腦），佢應該咁會參加呢d活動

無成本，又可以玩嘢，點解唔做？

Kanter真係好撚型，型到比自己國家出通緝令都要講自由

哦
Giannis 呢？人地因為衝動冇腦定希臘有黑人文化？

Mamba 無黑人文化 你知道太多了

有成本又可以玩野，點解唔做?

冇成本又可以玩野，點解唔做?

國際巨嬰

力架

佢哋係做緊喺嗰度政治正確嘅野

喺香港咪即係支持國安法囉

Kobe MJ 唔會走出嚟 大嗌BLM

因為佢哋足夠強大

根本唔會被所謂嘅歧視影響到

係LBJ呢啲貧民屈長大

成日形住被人睇唔起

先會走出嚟抽水

有留意Kobe或者Nba都知道
之前美國個單＂i can't breathe＂
Kobe都會表達自己立場同發聲
Ching你想像力太豐富

笑撚死 睇到香港咁大
一定要理鳩你咩

香港人 唔好咁肉酸啦
而家人地自己屋企咁大彈嘢嘅
其他人屋企嘅事 邊得閒理你呀

咪咁撚肉酸啦 香港人 唉

就當香港嘅野唔關佢地事

但中共伸到隻手去搞美國d大公司 nba之類個陣有幾多人敢出下聲叫人收聲唔好講咁多野就有

因為呢啲事喺美國做係政治正確。
喺香港唔出聲/奶共先係政治正確

政治正確都唔同
無後果又有光環何樂而不為?

我反而覺得 Kobe會係適當嘅場合表達吓
當然 悲劇發生後大家都只能夠幻想佢會點點點

至於MJ 老老柒柒佢上咗神枱咁耐
要佢出聲講關於籃球外嘅野少之又少

奶共詹仲打緊波要人氣嘛

#LBJ #奶共

唔關注唔係問題
但之前中共ban左nba 佢地有無出過聲？
唔為下你啲中國球迷爭取下？

咁之前morey出事關唔關班碌柒球星事呀
咪又係成隻狗咁聲都唔聲奶中共春袋

Mj咪捐左成億

Kyrie同kanter哥

有光環 冇代價
點解唔做

真男人 無諗過kyrie咁勇

肥左

即刻變左佢球迷

其實Mj 捐左成億美金出尼
有link 自己睇

留意番第一張係火箭球星黎

佢老豆乜唔係同佢斷絕左關係啦咩

lillard真係好能型

點解要企出黎

香港有咩問題關依班球員咩事

難聽啲講真係wfc

我地都唔會無啦啦屌法國總統啦

屌佢都係因為奶共姐

leflop 呢 雙重標準 賺人仔

即係自己地方出現警暴就睇到
人哋其他地方唔關自己事就睇唔到
咁有幾型呀

係美國咪型囉
係中國就睇唔到了
中國個d 唔係黑人
BLM but not in china

咁打乜撚野國際線
個個都咁嘅心態咁返屋企啦 打飛機啦
笑撚死學人搵國際關注

Police brutality spin咗做race war 然後你啲傻閪又受

火箭總管同lbj 單嘢咁大單
但咁多球星冇出聲真係唔獨得體

型唔型就睇你點睇啦

Set到個標準天咁高去批評人就好易嘅

用你邏輯

香港嘅手足其實都要屌

自己地方出事先反抗

新疆有事嗰陣又扮睇唔到

高登連登早幾年仲屌人悼念六四添

有著數咪出聲囉, 呢班垃圾

香港黃藝人都唔會關注外國事啦
近啲嘅新疆集中營問題 有幾多個本地黃藝人有出過聲？

人地外國名人肯關注你嘅事只係bonus 人地真係無必要插手外國嘢

唔理香港事唔係問題
問題係阻止人地理香港事

Morey一出聲LBJ講乜柒佢無受過相對教育 又叫nba罰佢
你咁做得就唔好再講到自己人權鬥士好撚偉大
你唔出聲我都當唔關你事當你睇唔到
依家我只會覺得你好撚柒假

利申 LBJ fans 仍然想佢今年拎到冠軍 但依家只會當佢係一個好勁既運動員去欣賞佢 見到more than an athlete真係覺得好嘔心

唔止無出聲
啊大帝仲話morey uneducated添 叫morey收聲啊嘛
宜家就BLM

真係笑撚到我

都話唔係無插手
條垃圾james主動埋共產黨邊
叫morey收聲啊

咁樣叫無插手？？

Agger煩撚到

香港運動員:我討厭政治/一出聲就拜鳩拜

佢連土耳其都翻唔到

Agger呢個先係問題
佢唔出聲我唔會屌佢
一出聲真係仆佢個街
然後nba咁大單野連silver都要插手
其他球員都冇出聲
就顯得好唔得體
跪人民幣

係呀仲樣衰添啦，火箭GM係Twitter撐香港人抗爭，比LBJ屌叫收聲，火箭球星有冇出聲？宜家佢出黎係知道Trump係冇權禁止NBA嘛，利用民主國家既自由黎攞光環。佢知道支那呢啲國家係真係獨裁，咩都做得出，欺善怕惡囉

LBJ單嘢就係人都知佢柒啦
但上面個留言大包圍屌晒nba球星剩係理美國事唔理香港啊嘛 咁我未話佢地無必要插手囉

你屌嘅嘢我同講嘅嘢有乜衝突

冇錯
冇人話要LBJ出聲
但如果佢身為人權鬥士
係Morey單野入面反人權係咩玩法
Lick Beijing James

nba個班撚屌黑鬼好嘔心，唔支持都算仲要有幾個奶共屌埋火箭gm。

where is lebron？
LBJ:I am in china and eating CNY.

More than an athlete收皮啦佢

仲話好撚有型，傻仔樓主

有留意開個排nba就知根本無係黑人主唔主動去理香港嘅問題
而係為搵人仔去反屌一個願意為香港發聲嘅gm
就好似我可以唔撚理新疆人權問題但我唔會走去屌為新疆人權發聲嘅人阻撚住曬之類
總之個陣nba成班冇幾個係支持個火箭gm根本，特別係班黑鬼球員球評驚死得罪中共個樣真係柒撚到

佢地拎光環緊要過一齊
黑人問題就彈出黎
俾佢地睇香港果d即唔出聲

Foj 出過幾多次嚟
淨係Twitter 開post你人都識啦，咁有時間同其他人設計咩標誌，不如出下去支持下仲好

打飛機？
喂 人地係其他國家嘅人
幫完你係冇任何實際利益㗎
幫你係義務 唔撚係必要
人地唔幫咪唔幫咯
搵啲肯幫㗎咯
唔幫你又係要到屌鳩人咁撚肉酸
同啲小學生舉手同老師講
同學唔肯借文具有咩分別？

其實個標準係佢哋自己set 高左
自己諗

西書型撚到

打幾隻字就當係promrise?
就好似我地一早就冇過信中國咁咋嘛
唔幫你就要畀你踩到一文不值？
畀你地曲解佢啲說話
忽略佢對美國嘅貢獻？
人地係美國人 然後係一籃球員

同香港任何關係都冇
佢唔幫就由佢
搵啲肯幫
晒時間噴啲口水佢到？

Sorry Promise

所以咪叫你自己諗囉
先唔講你成段個邏輯錯晒啦
對任何不公義發聲係咪佢講㗎先？
咁佢係咪對某啲不公義置之不理先？
唔係淨係香港人權問題唔出聲喎
白人女性Justine Damond比黑人警察殺嗰時
佢又有冇出tweet講White Life Matters呀？
冇就收收皮先啦
個標準佢就佢自己訂嘅
咁佢有違自己嘅信條，雙重標準
自然就要接受其他人嘅批評

從來冇否認佢對美國有幾多貢獻
亦唔係講佢打籃球唔叻
純粹講佢個人虛偽同人格低賤姐

外國發生咗啲咩人道危機嘅事？
新疆集中營嘅問題曝光率夠唔夠
新疆集中營資訊唔夠咁啲人咪唔理囉
今次報道全世界都知道 你都要必須表態啊
正如911恐怖襲擊嗰陣有冇人表態啊
冇人表態？ 唔係bonus嘅問題啊
做人嘅同理心啊 新疆集中營你就話香港冇出過聲
四州地震嗰陣香港人有冇出聲啊
當講呢件事係全球廣泛報道嘅時候
表態下話唔支持警暴一句都唔講 原因好簡單咋嘛人民幣囉
仲話有型？

你覺得係因為自己地方出事先反抗咩
你都九唔搭八，好明顯係以前啲人仲相信一國兩制
以前都俾人洗腦以為法輪功係邪教啦
例子都用錯，如果照你咁樣講
早幾年前四川大地震咁多人表態個個走去捐錢喎又唔見你講
仲話set到個標準好高，咁都叫高？
911恐怖襲擊嗰陣呀，香港本地藝人有冇表態啊
係你自己以為好高咋

係咩人先會信呢啲說話？
冇正式場地 會議 記者
係網上打幾隻字
問心有幾多人會信
Trump係twitter啲說話到而家有幾多香港人信
成個細路仔捉住人地啲亂講 講笑嘅說話
不斷喘住嚟吠
你地係咪都個個好有人性
任何一個地方有難都會幫手先
咪又係打幾隻字post ig就算
人唔笑 狗都吠啦
定係你想講自己冇set啲咩道德標準？
咁就真係無撚敵 冇人夠你講
唔做任何嘢 周圍噴口水就係最啱 無敵
香港人真係出名難服侍

姐係唔需要為自己言論負責任
姐係我喺網上打我要強姦人都冇問題？
因為冇正式場地 會議 記者
係網上打幾隻字
所以應該冇人信

其他人我唔敢講
我都唔會講到自己幾偉大
邊到有事都幫到手
但我至少唔會叫一啲伸張緊人權、自由呢啲價值嘅人收皮先囉
咁係咪代我有資格笑佢虛偽同雙重標準？

不過講噴口水邊夠你咁勁
黑人攞MLK亂講 講笑
呢啲就真係人唔笑，狗都吠啦
返去溫下黑人平權史先再講嘢啦

又頭到尾都冇講過如何關於政治或者社會衝突
無啦啦叫我溫黑人平權做咩
你以為搬＂歷史＂兩個字
人地就會覺得你好有知識量？

純粹叫你地班黃納粹唔好咁肉酸
唔關事嘅人地冇出聲提及你地啲嘢就將人踩到一文不值

係 的確任何人都要為自己言論負責任
但唔代表你地可以咁盲目去相信咯
任何人都有判斷能力㗎嘛
同埋人地同你討論 你講殺人 放火 呢啲極端位
你個論點質素好低 冇嘢好講

唔係同你鬥聰明 鬥歷史知識
Ching 多咗啦

人地同你討論
你就搬殺人放火強姦出嚟

哦 咁大鑊啊？咁好啦 你贏 討論完
吓？
你呢啲根本唔算係論點

呢條撚屌無料又扮大佬
Nba 8月復賽自己拉大隊唔出場
為人權自由出聲唔代表ki唔係仆街

唔覺喎。

岩
要屌既話 得屌LBJ係合理
因為佢直接否認香港既問題

莫雷講fight for freedom stand wi hk 果時，成班黑鬼鬧莫雷影響佢地飯碗，有D仲同大陸道歉， 班黑鬼貪錢到連美國既核心自由民主都可以唔要，追住錢黎含。

戇鳩
你要屌既應該係香港班偽人面對自己屋企既間題都唔出聲
而唔係屌其他地方既人淨係為自己屋企發聲

莫雷響自己Twitter 講fight for freedom stand with hk 都冇問題㗎，美國有言論自由㗎嘛，nba主席都講莫雷有自己既言論自由，呢D係美國既核心價值， 但成班黑鬼屌莫雷喎。

希㙜佢地可以砌低侵侵

點解我睇唔明你想講咩

又要回憶返加泰

駁唔到就收皮啦
扮撚晒咩殺人放火
仲要屈呢啲唔係論點
小學畢業未呀，球皇

以前有單野黑人被殺
kobe話應該要了解件事係點
唔係因為黑人就撐黑人，企佢地個邊
比班黑人人吊，包括Nba個炸最後跪低

西書真係好似忍者龜

所以同傻仔係討論唔到任何野
佢個tweet係MLK紀念日出㗎喎
咁都唔關政治或者社會衝突事？
其實你知唔知MLK係邊個嚟？
仲要話人個tweet你亂講，9up
笑撚死人咩

話人論點低質
唔撚識駁就收皮啦
極端化根本係好基本嘅技巧嚟
如果你個邏輯夠實
根本唔會存在用你個邏輯解答唔到嘅嘢
所以咪話撚左你一啲邏輯都冇囉

咁一個人要為佢言論負責任係咪？
就算係上網9打一句都要負責任係咪？
係就唔該你縮番埋先啦

占狗呢？

Rmb鬥士foj係咪縮左入老母個西度

郝海東 都發聲反共了

瘋了瘋了

佢想講係blm班人係出黎搶佔道德高地 當年香港雨傘運動都好多偽人出黎拎光環但去到反送中大是大非就即閃

連仔係會覺得香港事,全世界都一定要幫
香港係國金,但只係一粒點咁細

呢個真 敢為西藏新疆香港發聲果啲就真係型 民主地方明知無後果先出黎扮聖人果啲學下野

關係係邊 佢地連體架

RNB真香

我認同連登仔有啲係自視過高 但唔係呢班名星偽善嘅反證

中間係？？？

KING OF RMB 呢?

仲喊緊阿?

講真，佢地唔係lbj
佢地冇屌莫雷冇撐共
香港既事佢地睇唔到最多話佢唔大愛
淨係屌lbj okay既
但人地美國人的確唔一定要理香港

喂喂我只係覆上面話MJ唔會出嚟大嗌BLM咋

咁你應該檢討吓自己
再諗下自己講過啲乜
先理解到人地覆緊你啲乜

89咪試過

睇返the last dance，mj當年已經睇通班撚樣籠嘢，都費事同佢地癲

第2張條黑鬼好撚型

其實可以順手罷埋工, 銀仔想係florida復賽但而家都爆得幾勁
不過算啦係錢面前都係shut up and dribble好D

黑人既命係命，香港人既命唔係命？

lebron james : 唔評論中國內政

Colin Kaepernick

唔係，好明顯你有語癌，讀多d書先咪上咁多連登

唔明d白鬼出黎遊行做乜鳩
班黑人擺明想行黑人主義
黑人犯罪率高係事實，點解要出黎幫佢地
黑鬼正垃圾

怪唔知得唔識佢，美足
仲諗緊係邊個nba球員

LET GO HAWKS

原來wb0有紋身

林書豪

垃圾爭取自己種族利益姐 ， 美國黑人歧視亞洲人仲嚴重啦， 言語同肉體上攻擊大把

一班偽君子

Nba幾時有跪支那禁播

點解人地出黎抗議,你係留意個形象型唔型,唔係了解人地立場同事態發展

邊有「成班」黑鬼屌

人地早幾年校園槍擊案,波士頓馬拉松恐襲又唔見你咁關心?

重點係奶人民幣就當睇唔到
有人撐香港就割蓆
唔係唔理既問題，係為人民幣掉轉槍頭

好啦

其實都會有

好似議會出聲先焗住企硬咋啵
唔係俾人夾，一早跪住舐到成地濕啦

出閪到境咩

好似好似

咁而家有無跪呀柒碌

佢唔係唔肯幫香港係幫中共呀柒頭
佢叫火箭GM係uneducated
又叫佢收聲咁呀
選擇性失明呀
定係鍾意奶LBJ屎眼呀

所以反臭詹only

8964時中國勢弱又貧窮
香港啲星個個都搶道德高地啦
而家要賺人仔，立即變藍又得
外國人有言論自由，唔會因爲你爭取公義而杯葛你
中國市場就係連做運動員明星都要政治正確

真
籃球屌打足波

其實都唔關封唔封殺事 只係香港運動員通常只係代表香港出賽 先比到港共封殺

如果香港球壇出左個 港版孫興慜 中國點封殺？

到時最多咪踢唔到港隊 你可以封殺到佢踢歐洲球會咩？

你試下叫佢地出聲提下香港
佢地會扮睇唔到架

我記得舊年話鳩 火箭GM既 係有FOJ 同埋夏登
仲有冇?

O neal
艾榮
Kanter呢啲有出聲
請珍惜佢地

人地幾時白紙黑字講明撐中國？
佢淨係叫個GM講嘢諗下後果咋窩
一個公眾人物講嘢無時無刻都要小心
你地都識話人地要言論負責任啦
你點知個Gm講完啲說話 中國佬走晒
個啲唔係好出名嘅球員會冇飯開
你地養佢哋全家呀？
人地都係為自己身邊球員市民著想
曲解人地說話
同支那人一樣咁玻璃心

咁就唔好講到咁大仁大義
其實最尾都係睇錢份上
呢啲叫偽善

你呢啲駁唔到人地說話
就淨係識講極端論點

有人想搞活動 想大力宣傳
你就話唔好 要細聲啲
畀咁多人知道就會有變態殺人狂知道
到時就好多人死 強姦 放火？
哦 咁好啦 唔搞啦？
你呢啲垃圾 冇判斷力 咪淨係識攞呢啲說話反駁自己唔識反駁嘅論點咯
不思進取
個腦裝屎

睇清楚人地講嘢啦 拉圾
我講緊我同另外一位ching之間嘅對話啊
唔撚係個球星啊

醒少少扮代表
戴番個頭盔啦

為自己言論負責任？笑話
你地日日係連登屌人老母 問東張西望條女幾錢一Q
有冇為呢啲說話負責任啊 傻尻
就算你冇講 其他人呢 你唔叫佢地負責任？
選擇性失明？

支那仔扮香港人
省啲啦你

博唔撚到就返支那食海底撈啦
自己以為係對手諗住做世界冠軍
比人屌到駁唔撚到就喺到話自己唔係講緊呢啲
咁你一開頭咁回應？ 柒左就深潛啦，死傻仔

上一個comment就話要負責
呢一個就話係臭話
咁到底要定唔要呀自相矛盾閪

通常幫蝗上奶袋底嘅太監都係冇撚腦
放過佢啦

「有人想搞活動 想大力宣傳
你就話唔好 要細聲啲
畀咁多人知道就會有變態殺人狂知道
到時就好多人死 強姦 放火？
哦 咁好啦 唔搞啦？」
你講緊邊撚個
自己同自己講嘢呀？
我成段說話都係批評垃圾Lmao James係偽善撚喎
Ching思覺失調使唔使睇醫生呀？

其實你明唔明你個邏輯點解用可以咁駁姐
定係點實你個撚人成個人都係冇邏輯思維？
極端化都唔撚識就縮番埋你老母個臭閪到飲奶啦

呢個又真

六四當年咪又係咁
而家個個要賺人仔不了

你睇下James 香真香

我覺得係時間問題

宜家先黎平反

有 20190612